到底古代既人係點剪鳩毛/閪毛

唔通個個都用大刀剪鳩毛

有無人知

拔毛囉，咁先做到真正的白虎。

你冇見過古代剃鬚刀咩...剃鬚刀+剪刀雙管齊下

火燒
燒到咁上下淋熄佢

其實古代都有鉸剪

身體髮膚

用火
控制得好其實對毛質會更好

鬍鬚先唔講，古代有剃閪毛習慣？腋毛都係近百年先開始剃咋喎